𠮩𠹌燒肉飯

話埋比你知幾卡

豬肉係紅肉？
上次我去睇醫生 個醫生話豬同雞都係白肉黎架啵

要去皮不如咪撚食燒肉啦

去皮

老非中

咁先係𠮩𠹌

識人話想食 覺得建康啲卦

岩岩google咗
豬肉真係紅肉
被人呃咗好耐

燒肉去皮? 去皮健康?
屌你老母要健康就咪撚食燒味啦
食燒肉唔食皮駛撚食燒肉咩

你點做老細

去皮比狗食
食就唔好計

燒肉去皮咪撚食啦